記者入，有關你哋嘅企位問題

你哋遮住曬前線視野，出速龍嘅時候，你哋閃走咗，前線根本冇乜反應時間，最後極為恐慌向後跑。

好多人跌晒落地

三十幾個隊友呀，屌你老母！

要屌屌警狗

記者都係自己人 唔鬧得！！！！！

---------------

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

以後企位可唔可以企喺左右，唔好遮住中間視野？

無意屌，只係想你哋見到，多謝。

佢哋盡自己努力將事實記錄
你話佢哋遮住前線
但係同時都係遮住啲狗
所以咪撚屌記者

在場既到時提提d記者

負皮 上一頁

冷氣軍師我屌你老母

你唔信，就問一問前線有冇影響

無意屌，只係想佢哋見到

以後企位可唔可以企喺左右，唔好遮住中間視野？

唔該，多謝記者朋友

負評冷氣軍師請留言

屌你老母

即管負皮，推